第一屆早餐大賽

貼自己早餐上黎

第一名係樓主

恭喜恭喜

早餐都未食

窮撚邊有早餐食

嘩你就好

咁似某大學canteen嘅

得塊薯餅

淘寶買既烤冷面

可以坐定定食早餐
個POST好多富豪 [adore]

邊間茶記
雖然都係果幾樣野 但係依間睇落好似幾高質

好想食

日式旅館

長沙灣新華茶餐廳

屌你

無麵包機
日日自己煎Σ(￣。￣ﾉ)ﾉ

炒蛋😍😍

斗來香？

我屌我同你完全一樣

竟明

早餐食鮑魚....